熱烈恭賀黃店元洲牛肉麵 逆市開旺角分店！

由元洲開到旺角正呀屌你
希望新分店可以保持質素

當初真係覺得你好好食又平先開post推介比大家
btw 啲hashtag要改吓啦仲burger
定係分店會賣返burger?

元州好味

想食

其實而家有幾多間黃店可以逆市開分店
黃色經濟圈進化啦 藍店收皮，黃店逆市開分店

暫時只知有蕃茄師兄係元朗國開分店，同樓主你講嘅呢間

好好食

其實都係得出名個啲先keep到人幫襯

推

支持

小心黑警搞

真係好lun 好食, d 牛肉

番茄師兄開埋去元朗添啦

牛筋牛肉都勁大舊又入咪去台灣都食唔到

連衞兵：逆市開店仲唔係食人血饅頭？
呢到我頂住得喇，大家快啲走

元朗邊度開

好食嘅黃店大家試過之後自然keep住幫襯

呢間好食加抵食到痴線
50蚊一碗
4大舊牛肉
食到投降

相比起果d做唔掂然後搵打手上嚟出post話自己黃店r生意果d

呢間開到分店因為本身真係好好食

牛肉麵40幾蚊碗咋

我都係推介啲自己試過覺得值得推薦嘅 有啲小店位置比較偏僻 好多人未試過

但佢賣得咁平 出面啲台式牛肉麵起碼60-80一碗

堅好食

支持黃店

我食麻辣湯好似50？
仲有蔥油雞都好味！

應該係因為星期六日有加一
蔥油雞我覺得無咩味 不過係岩岩開個陣食了

呢間喺邊度？隔離有啲咩㗎？想幫襯

有fast taste（黃到金有出飯券）甜記餃子同美味餃子店
兩條街就四喜（之前月餅滯銷變排長龍斷貨好出名 ）同王孖記 （依家轉做外賣訂單 賣真空黃薑飯同芒果糯米飯）
再遠啲就second bite了

lm支持

好詳細呀絲打 thx

都要出名好食態度好先有人撐
有d黃店真係比狗食

長沙灣深水埗呢區啲黃店都幾好嘅

附近仲有間鰹烏冬

個間多人排隊 未食過

真係好食

元州好食呀

巴士總站 漁民麵館舊位置

正個頭藍到仆街

個頭有巴打Aello小息時間多寶
商中後面又有泰Yummy古月聚嘉兵衛個啲元朗黃店周街都係食到fat fat

元朗國都唔錯記得321 個陣元朗幾十間黃店一齊派口罩

燒山時代冰室

喺沙田

日食夜食好難唔肥元朗其實好黃

啲hashtag咩事
又長沙灣又旺角又荔枝角又觀塘

唔知

太貴

呢間真心好味

正啊元洲

食過好好味，價錢又抵屌

不過荔枝角店d枱擺位好有問題，好多位好難坐入去
我見其他客想入黎食，望兩望行唔到入黎就走

樓主可唔可以幫手反映下

你可以pm佢Facebook

話時話，長沙灣師傅仔黃定藍
我有聽過播榮光但最近列咗藍店

好撚好食 Gym撚上次去食 叫埋加底 飽到仆街 唔知係咪臨收鋪 仲送咗一碟魚蛋

活水都正

加藤屋 快d開多幾間啦

lm

唔清楚 不過藍屍用榮光改過首撐狗歌 有可能剩係聽到榮光個音樂 無聽清楚歌詞誤會咗？

咁都仲要加底

專開偏僻位

佢觀塘有咩？

恭喜哂！食過幾次真心覺得唔錯！

push

附近仲有好多黃店！
Dk pizza cafe都正
又有四喜 $15兩個泡芙
元州隔離間fast taste
活水個炸黑毛豬扒
我住嗰頭出街食親飯都好難揀呀

正到pk
日日食都仲未食得晒全部元朗黃店
又多又高質仲要價錢好親民

應該唔係藍屍版，佢初初都列過做黃店，應該元朗係藍所以撈亂咗

香港編年史：

米豬連：

元州
旺角返工撚又一好選擇

出咗區覺得咩都不及元朗正又平又好食 50蚊出面食頹飯 元朗有魚生飯加前菜

真 快d開多幾間啦 我可以食足一星期

有兩間黃餃子店鍾意食餃正到hihi

成功上救生艇

呢間正

住嗰頭 一出街食就係黃店巡禮 出街食一次肥到仆街
有時又可以過西九龍中心同深水埗嗰頭食黃店

應該Mo

Dk 下午茶好抵食
活水原來係黃 之前佢新開經過過

啲油。。。

巴打想幫佢改返黃 要比多啲證據黃藍地圖嘅手足 佢地唔係偵探 都係靠大家報料

佢牛肉麵又平又好食街坊食過一次就返唔到轉頭

呢間牛肉麵真係好食

呢間嘢終於捱出頭

當然fc吓先

幾錢啊？

開間係觀塘得唔得。
呢到多工廠地鋪 一大堆人返工

花鵰雞麵都好正

佢係頭1,2間公開表態黃

比個openrice link睇下啦
又紙上談兵

元州附近真係好多間黃店
活水附近仲有間黃既咖啡店叫coffee question

推到加藤屋回應

好多市區人唔知 元朗其實好撚多黃店

好味！

好食！

食左次 個湯飲晒 正到

終於唔洗入長沙都有得食

但係元朗國藍絲為所慾為呢
上次貼區議員橫額果個入左狗屋

活水有放文宣比人拎

我叫麻辣

咁撚把炮
我食第間分流下先

之前佢係黃list但唔知點解轉左藍
淨係知佢鋪頭播viu唔係播cctvb

Push

元州

想試

浸大bistro bon呢，告急左幾廿次，你班連衛兵視而不見咁

即係旺角邊度????

sor，就算佢係黃店
我都唔會喺元朗國洗一分一毫

嚟緊六月有多一間好味黃店會逆市開多兩間分店

Show blocked user

唔知都未公佈

小小虫巴打個間我都有開過post喎 連乜衛兵呢 佢個位咁偏僻 點樣日日去幫襯呀？

A

依間好食
但得好小位

會唔會係早夜更啲人唔同
不過佢全日播viu同埋野食唔錯係真嘅

收啦 p仔

仲敢喺元朗開舖頭 黑警成日打仗冇生意做

Kit Hui 通菜街80號，10號開始試業

多咗

好想試吓

希望佢地搵到番黎嘅錢，可以幫番同路人

你點知老細？

我寧願佢開多啲分店做大佢先

呢間食過幾次，質素係唔錯
牛𦟌夠冧，中間啲筋咬落好似啫喱咁
雞翼炸得香，冇油益味

Facebook有覆

我食過一次，心諗點解食極都仲有肉

利申：食肉獸

一定要試

大大舊牛筋都好撚正

啲麵都係 食極仲有

麻辣真係勁好食
上次個fd西九聽完審約佢食
佢都讚正野

不過就算佢黃都好都係無表態個隻
比起隔離有出過聲嘅fast taste, 元州牛肉麵同對面美味餃子店我點都係會食左佢地先

Fast taste 雖然深黃 但係元牛真係完勝

食過一次無咩特別
隔離FAST TASTE較正常

竟然係咁

g chi

Fast taste都係普通料
附近Second bite就真係幾抵食同好食啲啦
DK Pizza Cafe啲意粉麻麻，但啲Pizza同炸雞就正啦，熱同脆
甜記餃子啲煎餃真心正啦

師傅仔最多不藍不黃
D焗飯好撚正

Dk個foodpanda貴到離譜

呢間D麵好大碗,一碗夠兩個女仔SHARE

推左先

呢間真係好正, 第一次食喜出望外

想問元洲係咪取消左外賣自取？

好似無取消喎

空姐牛肉飯呢？

長期拍烏蠅

幾好食 同性價比高
但水準唔穩定

一定搞

以前啲飯啊burger啊好好食好食到咁逼都特登入去食
轉咗麵鋪之後未試過，下次去開會食

返工個頭
呢排都經常食佢
真好食

最近啲牛肉差左，以前食完無，依家有

成件事錯曬，你都係摺埋啦

係，花雕雞都好食，但無乜人叫

蔥油雞

牛肉麵真係好好食
另一次食, 個麻辣 好麻好鬼辣 , 但太多油有啲油膩

放工過去試下

呢間啲牛咬到甩牙較都未食到 不了

你要補下鈣，七老八十無晒牙無人幫到你

剛剛先食完，三寶牛肉麵好食又腍